港獨派終於勝利，咒死左鳩達老母！

益狗真係做到野，大家唔好得罪佢地

人多勢眾

又嬴一仗

又嬴

快啲課金😭

岩岩課左200比法子